大家都係TWICE 點解差咁遠

咪差唔多

因為男女有別

墊多左姐

右圖嗰個其實身材好勁

定延正好多

毛毛石頭波來..

兩個都勁正 有幾差咁多？

希徹老師識揀